В API для создания клиентов (/api/clients/) имееются ошибки и недочёты, их необходимо исправить:


1 поля phone_number, site_url, email - необходимо чтобы приложение валидировало полученные данные телефонного номера, урл сайта и электронной почты, соответственно.
Допустимо использовать любые способы, вплоть до сторонних библиотек


2 поля inn, kpp, ogrn - при сохранении данных вылетает ошибка из-за несовместимости RussianFields c DRF. Исправить этот момент правкой кода приложения (не сторонних библиотек)


3 Написать юнит-тест на данную точку входа (/api/clients/). Выполнение этого пункта опционально

<h4>Изменения:</h4>
1. Для phone_number используется библиотека  django-phonenumber-field, поля site_url и email поменяны с CharField на UrlField и EmailField соотвественно <br>
2. В serializers.py переписана валидация для полей inn и ogrn (поле kpp оставлено без изменений, так как работало изначально) <br>
3. Добавлены тесты на точку входа /api/clients/ (Get и Post запросы)

<h4>Изменения для get запроса на точках входа /api/clients/ и /api/clients/{pk}</h4>

Для того чтобы получать ответ на запрос get в russian_fields необходимо в методе from_db_value для классов Inn,Ogrn и Kpp, изменить аргумент context на аргумент по умолчанию context=None 
